宵禁各位點睇

咪宵飽佢，睇下佢地可以宵幾耐？宵完再出，一係早上集合law